呢條友係人渣

片中條友我識佢，佢賣海龜畀海關拉，又偷運瀕危龜過關畀人拉，做蛇頭走工人人工畀人喊打，佢收錢影義士大頭我唔會覺得奇怪，因為佢絕對係人渣
有人想知，再可以講多啲

我冇嘢講

有人話似黑社會，我反而唔覺
我覺得似漫畫入面果D
日系小混混D感覺
好青春

佢係多重分身，太空卡都幾十張

你睇得好準，係小混混

巴打講多啲，最好係嚟呢度
香港龜迷分享會@開心龜樂園

同呢度分享

呢啲傻闣唔可以畀佢消遙快活
屌你老母CCTVB早幾日先又虐龜又虐蛇，爬蟲好恰啲？奶親共啲人特別憎鳩爬蟲？虐待爬蟲類嘅仆街死全家老母老婆家姐細妹返大灣區做雞益共慘黨麻甩佬

虐龜只係佢其中一種惡行

條友有幾個電話㗎

有冇大頭
電話地址嗰啲

識你就爆哂啲料出黎啦 屌你老母

有

一次過爆出黎啦

諗吓點爆最好先啦

岩岩先比人圍完

巴打係時候爆大鑊畀文宣組

link呢

推

講你老母

講撚晒佢啦 又要唧牙膏

佢係東莞仔

今日都出咗黎 起佢啦

佢係大陸仔？

等我諗下點講先啦

係佢啦

係，申請咗嚟香港

支那仔

Dklm 又係150個

開名啦

講多d

講多啲啦屌

講哂出嚟啦屌

屌佢次次比人捉都仲出嚟影人

呢個先係

蘋果fb話佢係大公報記者？

比人撚狗咁撚

大公報記者?

唔清楚，最多係跑腿

佢15年既大頭
做咩來左去做鬼

有張相係勇武抗爭, 香港建國

條友立場搖擺不定，傻仔一名

唔似

自膠，似了

係佢呀，都話我識佢

有懷疑《大公報》男記者在屯門警署外被示威者包圍，該男子一直拒絕出示記者證。有示威者表示，該名懷疑記者多次在遊行中拍攝示威者的大頭照片，已非首次，今次再拍攝示威者大頭照，即場被示威者認出，並立即包圍，要求他交出手機查看，一度發生碰撞。

佢冇料做記者，最多係跑腿

堅料, 推

有冇人教我點爆，又唔會上身

加密, 發夢

樓主，你推下呢個post ,岀面啲人仲9 up緊

推！

求指教點爆

pish

警賊一家親

我無野講

push

變左保方

整合:
大公報記者(蘋果報導指,未CONFIRM)
但向議員否認自己係記者
影人大頭(CONFIRMED)
SORUCE:
有自稱女社工解圍(CONFIRMED)
是否同一人(未CONFIRM)
最後有警犬極速解圍救人(CONFIRMED)

另一個POST有巴打報料:
啱啱嗰個負責check鬼手機嘅自稱"社工" 好似較早前喺另一個蘋果video入面同"忠義"班藍屍去報案室！ 有冇人check佢身份? (未CONFIRM)
FB LINK(有巴打話識佢,似唔似自己判斷)

最後:極大機會有多過一部手機/攝影器材

佢個名係呢個「鴻」，有最少兩次案底，長期失業同做下散工，所以幫大陸做跑腿唔出奇

推推推

lm

係，之後畀同學排斥，讀到一半就冇讀

佢一向有兩部電話，幾十張太空卡

全名係乜?

屌你快啲講多d啦

驚出事，唔敢講

你哋教我點爆

全中

大陸人有兩部電話好正常

Tg 搵報料 channel

負評係因為你講啲唔講啲 好撚煩
開個爆料post之後話唔知點爆

你教我點爆，又唔出事

嘩 屌佢老母 早知call班債主打柒佢 呃人錢抵打啦

Push

撚狗

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

成個大陸仔

Up上blockchain應該唔會trace back翻你

大家要小心，呢條友係慣犯，佢會用唔到分身潛入你哋group偷資料，然後篤你哋灰

大家要小心，呢條友係慣犯，佢會用唔同分身潛入你哋group偷資料，然後篤你哋灰

佢有好多太空卡，然後扮呢個扮嗰個，叫你加佢入你哋group，然後偷資料，佢係經常咁做，大家一定要小心，小心，小心

cap佢拎住張紙張圖出黎 要幫佢宣揚下

有無link

咁撚柒
ive 都無讀完 之後就讀乜柒中山大學醫學院

點爆料？
TG 搵唔到爆料channel